# Cambios hechos en source de Pannellum.

## Para compilar
- Descargar Panellum source y entrar a la carpeta.
- Meter carpeta css/ en src/
- Correr utils/build/build.py (.bat o .sh según SO).
- Utilizar build/pannellum.css en nuestro recorrido.